★點睇廢老鐘意用戰亂、環境差來為自己窮 辨護？

聽過有d 50後竟然話關日本仔侵略影響自己

廢老會唔會賴 太平天國影響自己冇書讀

一定係秦始皇焚書坑儒搞到班廢老冇書讀

衰仔！唔係秦始皇，我一早讀到博士，做左特首（一路咸住講）

現在香港咁好環境，成績差唔好返來見我！

廢老：聽人講（高登仔）個個90後一畢業就5皮起碼，你大學畢業點會搵一皮 分明呃我老野！

屙唔出屎賴地硬

lm

証明明白手起家同埋冇父幹係好難發圍

最衰炎黃殺撚死左蚩尤, 唔係我而家識超能力啦

樓主未廢坑囉

有d廢老連睇大戲d人著錯曬朝代的衫（清朝著宋朝）都唔識分

窮廢老通常姓賴

老野成日話自己「無書讀」，但係大會堂圖書館六十年代已啟用。